召集喜歡唱歌嘅朋友 唱歌吹水group

如題

暫時得我一個

pm 就加你入去